有冇在職人士報2019年dse

如題
想問下有冇在職人士會報2019年個dse?
自己心思思想考下啲理科
但係考黎又唔知做咩
有冇巴打有同樣既諗法？